撒回應變post

當佢真係撒回加一個唔知人選既調查委員會，但係都未可以鬆懈住，仲有撒回暴動定性，釋放義士同雙普選

而個時候出泥講野明顯係怕左美國國會開會，美國講到明普選係法案既其中一部份，而家縮，美國想推都推唔郁，所以一定唔可以縮

五大訴求 缺一不可

國際線必須咬住普選而個point做文宣，亦都要keep住update調查進度（如果有，九成冇）

和理非一定要保持五大訴求 缺一不可既態度，不可忘記義士，袋住先唔係香港人可接受既野，同時提防泛民代你袋住先

勇武既首先要多謝你地，而場仗全靠你地先打到去今日，你地足夠寫入香港既歷史。我信你地唔會退，不過你地點應變都會支持。自己小心，以不被捕為準則啦

大家要到幾時先察覺，靠政府去實現五大訴求已經變成一個好恐怖既局？

[時光倒流Re-post] 香港民權抗爭——五大訴求，缺一不可？

首先大家可以選擇服用咗以上文章先

然後我可以反問一句，有冇人諗過五大訴求真係實現既情況會係點？

係，的確可能證實到瘋狂既民意係可以改變到政府所作出既決定，但下次兩地一檢呢？再下次智慧燈柱、全面普教中呢？反送中2.0、3.0發生，真係好？點解要跟住個垃圾政權條尾走？

香港人，唔好再「要求」政府畀到五個願望你哋，請大家一齊親手達成依五個，甚至一百個願望都得，可唔可以？

睇唔明我講咩既話請讀上面篇文章一次

自推
應變好重要

應變係
手足們去做文宣, 煲大831太子站恐襲
集體去B出口哭喪 引起大眾關注
搞到10點9 就走 (鳩叫演唱會完結)

9.7 和理塞
全和理非, 我諗為左城寨既忠告, 勇武行為要延遲到十一先開波

9.8 美領遊行
全和理非
希望重造818 流水集會
Sir this way

繼續文宣同和理非活動
撳錢, 罷買

絕對唔係階段性勝，連入球都未係，極其量叫搏到個罰球